為義士平反，釋放所有政治犯

由2014年開始，已經有好多人為我地坐緊監

我地一定要為佢地討回公道

撤回條例之餘，還義士一個公道

千其唔好忘記佢地

推